[公投] 香 港 M K 大 學 之 首 : 浸 大 定 理 大?

今次塵爆足以令浸大反超前跑贏成條街

但理大係mk黎講過去一直保持領先地位

到底邊間先係最新既mk一哥?
浸大
理大

In 塵爆大學 we trust

恒大呢

總之, 無論如何, anyways, to be honest,
含大>>>>>>其他>>>>>>是但

當含大無到？

sor 我地宜家係比較緊top1

Shitty?

poly啲老mk係o day打交搶女個陣恆管都唔知係邊

MK 都有常識啦

shitty on9黎講係top1

但mk唔係

咁多人玩大亂交 一單新聞都冇=失敗

咁咗咁耐話咩hell雞、大亂交
得埋土流出過扑嘢自拍片
In 埋土 we 7s

City 反枱
Poly 打交
BU 塵爆
Ust 偷竹

總有冇？

港大拍j滴蠟
中大偷魚

紅磚 老mk
含大 新mk
shitty 粉塵就mk 溝蝗

一招收poly皮

含大秒你講果兩間

浸大特殊學校黎點做mk啊

Sorry，我地討論緊大

痕大，we trust

直頭係開大技喇

含大睇a片睇到比人hack

咁多囡囡一齊返學都要睇a片

BU咁多蝗
點計都紅磚贏

係都shitty啦

MK同弱智唔同

呀

原來巴打都係含大
pound of my school

一代mk之首理大皇朝沒落

i agger with u

理工呢兩年都冇咩大獲野
過氣喇

Hong Kong burning university

理性分析

理大
M K妹 人來人往
旅遊MK 科 全港之首

浸大今次只係一個小爆發
完全無損poly 地位

理大冇大新聞可以收得皮

最新排名：
炸大>HSU>CUHK>>>ChineseUHK

不用分得那麼細，大學生就係原罪

1定係城大，

浸大係支大

暫時燒大=巴基之星
希望可以保持後勁

KongU滴蠟

擺明city啦
(唔當恆管係大學)

爆大

中大迷你龍

我城

當吾城流？

MK還MK 浸大擺明係特殊學校啦

偷魚呢啲師奶野唔計

炸大精英

浸中

樓主睇唔撚起我地恆大？
我地恆大學生最緊要識上莊！
活動又多姿多彩

係咪呀

塵大

城大反枱.gif

塵爆 個名夠曬型

反一張枱太低lv

In 塵大 we trust

最新票數
炸大 380 vs 151 紅磚

真係好經典

樓豬九成九中學雞 扮曬野

理大有勵志堂，淨係呢一點Poly一定第1
成班臭雞MK想做KOL多過讀書，係hall大亂交
浸大近期搏盡無悔爆炸上報，都大幅度提升MK度，緊迫Poly
至於恒大資歷尚淺，但入得去都係籮底橙 ，超越浸大poly指日可待，只係時間問題

on9塵爆關mk 咩事

浸大加1分

知你老餅啦

2019都黎啦 成年冇見勵志上報 睇個勢佢地應該收收地皮可以讓返一哥個位出黎

532 205

樓主標題都錯喎
一間中學一間大學冇得比喎

Shitty都冇？

shitty既行為太小學雞

個選擇係錯，搵中學同大學比

成班衰過金鐘連登仔都叫多靚仔

樹仁含管 叫撚左野食sponsor玩失蹤

埋大贏唔只一個身位啦下話

公大呢

冇

浸大係on9
理大係mk

on9 還on9
有排都未去到mk個level

急不及待好想玩玩了

我地睇下票數先?

中大真係連依啲都柒過人
偷魚

塵大贏咗

#100

仲有含大 上咸網比人hack server

最盞鬼係就咁放啲魚係褲袋，全部死晒，唔俾人捉都賣唔到錢啦

點睇都吾土贏好多
上lecture做愛仲有片流出

唔當含大係U

梗係塵大仔
返兼職對住件塵大mk
衣着Mk, 媾女方法mk
中英文都唔掂仲周圍串人唔掂

HKU 種大麻都唔講

弱智同淫蕩都係mk 形容詞
好難選擇㗎喎
左右手分別
都係身體一部分

本黎係理大
但今次追太多
理大短期內唔易超越

科大偷竹？

但城大位於一帶一路 蝗蝻雜處

寫咗啦

科大打交呢

無架啦

一班老粗係少林寺練功有咩睇好睇

浸中。。

907 327

（社會垃圾）浸大粉塵爆炸︰撒麵粉玩足2年 潑水爆門 狂歡即閃

勝負已分

正式宣佈:紅磚正式收皮

理工皇朝沒落

我地含大人 我地含大淫

浸中一馬當先

滿意未

浸大跑贏大市

浸大加一千分
理大企埋一邊唔該

Poly d女好撚正

mk皇朝沒落 由浸大處女頂上

BU vs PolyU

埋土仲有八鳥圖 同埋U界gv先鋒 點鬥

km=公里 mk=理公

未聽過

tree u:訂野食唔攞

浸中今鋪無得輸

屌 抄台灣風化聯賽
搞番個香港大專mk聯賽囉

計分最公平